[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4768)

SLOW

hold 住d 錢 點玩

好撚慢 輸死樓主

馬會我屌你老母

屌你狗會過唔到數

過左數冇錢收咁點買

白蘭特...

Hoball

追5到 5賭了

入唔到錢 輸唔到

搶5到 5賭了

半大24

想買角大，但多仔例牌冇角

而家先收到錢，我屌佢

次次按入去live都見到發達邦屌緊多仔……

有冇CHING岩岩用轉數快入錢但收唔到錢

啱啱收到了

屌你老母 獨市生意做到咁撚西

死狗會 而家連過數都咁西

出面果d完場一分鐘就派錢

你即場都仲要等10mins

pps用到 轉數快唔得

登出後再入有了

垃圾多仔攻都唔攻下

多仔屌你快D入波刷下角啦

拎錢都寫不明

未試過轉唔到錢
利申 恆生

冇野好買

收到Wind樓主中左100k暗飛

花蛇

星期四有葡假賭

白蘭特廢到真係痴線。失左幾多球。波都控唔定

1.5b 24

花狗

笑4
開波比個連詩雅你地就嚇到縮返入個閪到

3.5b死左

準備連入兩球了

主fg

靜靜地贏

角細清泉

有無人跟我發達盤啊

上盤玩撚完 上盤手足可以早啲訓

曉姆斯無停賽就唔買大波啦… 以為會nba

多仔半客咩境

都唔知踢緊乜
屌你仲衰過黃大仙 對 觀塘

啱啱先發現冇夏蘭特...pk了

原來比多仔禁返轉頭

悶到

狗會開高一個盤唔出奇而家開低365一個盤

屌你D角呀入球去撚晒邊呀

咪咁啦...

9.5b la 陪下全黑

喂 話咗咪爆

半細

有角未呀屌你老母

一球都有d難

屌... 係角球位到玩左三四分鍾

訓醒一係輸一係和 有乜咪咁啦

角大針

仆街多仔真係中伏

無左夏蘭特根本下遊料

辛祖今日好撚妹.. 完全CUT唔到入去
多仔中路又冇位試 細波!

大波針

3333

33333334

why 冇夏撚

即場2.5b try try sin

細波細角閪波confirmed

柏達個右邊好on9

屌你老母 白撚特 拎住個波望龍門都要俾番後

古里路左腳都唔入

好撚彩唔記得左1200開波買唔到 唔係衰收尾

客差啲

買左客盤
不過補注主ng先

33333

多1-0

Boring game

呢條撚樣仲係度

真係廢到離奇

44444

多咁撚廢唔怪得上場輸俾拜仁啦

上場多仔俾拜踢到散哂。呢場hea住完

角角角角角角

快撚D入波

你老母

可唔可以主fg

批准

兩隻閘仲好波過攻中

OK

多仔入未

點解硬係有啲on9仔引人注意

brandt進攻終結者

夏撚傷定病

炸病

傷

有冇護級主場惡過狗

真 D波去到佢到 又唔夠機動 俾人背位推推就甩

半大全轟覆沒

唔刷點入

輸完俾拜唔識踢波？

屌你半埸一球都冇

9。5s

2.5半大已死

呢場應該又係7-8C完

多狗唔撚射… 簡單D咪算囉，係要猜入禁區

444

1-0

要睇下多毛入唔入到波

封咩

5555

55555

主12m

又偽封盤

5555刷多D

咩事 花仔姐 屌

單邊10c

Blocked

講得好

角大易到

block 左好耐

No

你唔派 爆到你出年

6666666

買唔撚到下盤 係好事定壞事

Fake

食角

5555555

越位先

屌 入波未

3.5b可以取消關注

買完2連

好事，應該贏半格

9.5s點部署

11.5細

踢落多唔勁
但柏真係太廢
零威脅
我覺得好事

冇入球16倍跌到8倍？

多仔刷多D啦努力有回報

不如入一球先

上盤慘死

10.5 11.5 點部署

柏達邦唔撚擦角點入

咁樣單邊刷 似下半場收皮

多仔快入啦

我俾十分鍾你 即刻同我半大

半大只需……

多仔上半入返粒先啦

半5全7 邊有可能咁樣開呀

666

6666

2/2.5大已入貨，半場入一粒先唔該

又有角

送角

撻q送角

快d入波啦

屌你老母

66666666

半大針

半細頂住阿！

多踢到街場咁....

預計單邊12完場

係咪要退了

做咩

柒到

3.5s
9.5-10.5b

死唔轉1.5/2

角細點撚樣

開始襟屌唔入… 柏達邦咪咁硬淨啦…

肯567未

手足諗定火葬定海葬

人地拜仁就輕鬆炒
你多就係到妹波

由第一日連登開始我都叫大家唔好買角細

35分鐘
主1射 客2射

個夏基美係咪買左角細

唔同隊
柏對拜都係輸兩球咋…

我跟左你 一齊頂！

都係我唔好。
明明我係玩角大既人。吹細角。。。搞到啲角出哂黎
利申，無買角。。買左下盤

無左夏撚特連榜尾都入唔到 唔撚係掛

垃圾多

全日重心 no goal 1000

辛祖今日廢撚到... 拎波俾番後面 我老母都識踼

屌你多狗真係比狗屌！

變左你個名

半客已死

10.5 11.5b

上盤

Sancho 入波

好撚悶⋯⋯

你個App好靚 點先用到ching

辛祖心在曼聯了 冇心踢

777777

入波未

半場會9角

主隊入先ok?

上盤24

？

多仔今場食撚咗屎？定係比拜仁打到摺左？

Gchi

辛祖 夏殺 黃牌未

幾時完場啊屌你老母

發達邦入返球先啦

多狗竟然會開角大

屌多仔

多狗似羸1粒完

多仔輸左俾拜之後見追唔到榜首都無晒心機打
主隊仲有機

真

驚佢1粒都冇

冇Halland冇人識射，射曬出去

0:0

主啲反擊仲似樣

你都好似買角大多

轉數快舊錢重未有

咩射晒出去 屌 冇中過龍

入一球先啦

場場都五比零咩屌

2.5 B

3倍出手

頭先有球傳中 但冇人接應
平時有夏蘭特 球波一早入左
都冇人走位

主快入啦

兩邊隻力架夠快 分分鐘偷到雞

客其他

辛祖好撚廢

扭到咁.. 就係唔撚射

Brandt 好廢

咁有信心

整多一角先半場ok？

Can
咁都大飛機

一左一右輪流表演扭唔過人

ON9... 飛機到咁

阿陳。今日看台冇觀眾。射到咁高冇人執到喎

1.5s 已Gel

多狗返黎喇 西先係佢本性

冇左夏撚 變中遊 唔識射

屌打唔入

白蘭特廢D定買人個11號廢D

要捉冷野就係依個時候

Brandt

...又飛機

半大2.5b 個位手足

下半場換走比老
打多個中前場好過

白confirmed

CLS

憑呢下 就知上盤已死

球球飛機笑死

大把時間俾你控，你即射，仲射上9樓

又飛機 Brandt 躝啦 屌

痴撚線架。個白蘭特射乜撚

D最後一腳

單邊6個 戇撚尻

控都唔控

美斯入左啦

啲鬼佬個個嘴唇都白哂

屌你老母又飛機

踢到咁0.5b都唔知得唔得

精神d 臨時演員都係演員

個brandt真係收左錢咁款

我無野好講
1k上盤jumped

岩岩呢球分左勝負

19號死全家

上盤訓得

狗會仲未嘔返哂啲錢俾我

on9時都唔補

陳7射都入啦痴線

空難啦屌，抵比拜仁一世騎住

Cls，全部咁好射嘅撞射全飛機

屌你老味垃圾多狗

屌那媽 1分鐘兩飛機 半客都咁難？

屌你白狗

你呢隻白化狗 屌你老母一對一射上天 返去踢學界啦

9.5b補唔補好?

13,19,23,27廢撚到

買左多個d抵輸啦下話d埋門閪到

睇住射都咁撚樣

飛機個下hea到

白撚同夏基美=進攻黑洞

多仔深盤

阿陳嗰球都話即時撞射難。白呢球真心離譜左

好撚假
辛祖隻食屎狗係咪以為自己好勁？
睇死下半場一開波即入

神奇更衣室

左補右補，不如唔好賭

大波都死撚左啦

控一下 燙角啦唔係要人教呀屌你老母

no goal應該穩收了

下半場有預感五球

一齊失控啦… 屌佢老母，垃圾多狗

空哂飛機
比個角球我都好過啦

1粒都有可能既

換咗19號條廢閪未

多仔俾人入五球？

射都唔識射

白蘭特真係好廢
成日拖慢晒d節奏
當自己貝碧托夫咩

講真多仔唔入不如放粒俾發達邦...

假撚到 下下射波底

多謝你燈no goal
大波想4…

呢個po有幾個長跟對家就贏

can果下同後衛腳冇撚分別

多蒙特已經好耐無試過0:0

對上果次係對04

d 演技差撚到

圖入邊兩條冚家剷都係

笑撚左

-8

收咗幾撚多錢 仆街我條過關飛最後一關冇撚咗 半客

我見到希望

追11.5b都好過1.5b

手持上盤 買咗no goal燈燈佢
夠薑就發達邦入先

由世界盃果時已經好憎佢

辛祖又獨食,又未操FIT,個身好肥好重邊過到人

買細波 no goal補補佢先

肥蛆

入1球都玩死你

下盤gel

師兄隻眼射喱？

一陣柏達邦贏埋就好笑

d埋門閪撚到咁都得

ehh手機問題
你打橫睇會見到半場0 0 ft 3 0 = =

左邊個黑鬼好勁

有

稍hold定個波，問龍門要邊面先射都仲得呀！！！

屌哂班多仔狗亂鳩玩撞射，以為係美斯定C朗呀

原來多蒙特已經連續12場未超過10個角球 11.5s 12.5s唔知點輸

又唔係腳法好
係都要燉到個波死晒先黎傳走

成班唔識射波？

多仔係咪係更衣室數緊錢？

佢入波 我再買no goal
直到上盤贏錢

多蒙特同拜仁真係差1班

笑到騎騎聲

呢啲就係所謂嘅職業足球員？真係啲街場呀伯都射得好過佢地

1.5大 落飛 落得咁勁

跌翻落德乙都唔過份

呢隊波賣球員比拜仁搵錢咋

你啲預感。。。

一個利雲就甘兩班啦

hi 呢場係多蒙特同發達邦？

11.5 落飛

換走白蘭特得唔得,條友推波控波 都唔知失左幾多球

下半一開 會秒goal 再撚半大

換個老野出黎仲廢喎

點啊？決定好未？

角大定入球大？

gotze上黎都好過佢

2.1落去1.9

前面三個都廢 唔洗爭

辛祖肥過部電單車

兩個前鋒都傷撚哂

1.5b啡格未

開硬角大?買左9.5b好想補翻d 11.5s

睇10分鐘先決定啦

出下gotze 打假9可能仲好

No goal+主ng

最基本埋門都未撚搞掂仲話職業 笑撚死人咩 講真 德甲除左買人 有邊隊真係識踢波 淨係係後面傳黎傳去 咁使撚揾你踢咩 我都落到場啦

半大又奶
但補左+2
想買1.5 細 點睇

買

下半最多一粒 入完一粒allin no goal

不如主贏埋佢

D nigger

兩個黑鬼

愛你

主差好dd

7777

個2個孖寶兄弟做乜撚

又唔入。。

777777777777

777777777777777

我覺得下半場無角

又唔入

個兩條nigga出黎棟篤笑?

勁中

今次到夏基美
好在有角

咁都唔輸

射高d啦頂

送都唔入

最緊要唔入

主第一球先啦

上半場就下下射上9樓，哩球射地波做乜撚野

有冇手足比狗會apps 食左錢
點處理 1818冇狗會人聽

多仔廢定個龍勁

似發達邦入先

Jm9柏達

準備

見到有師兄話入五球
40分鐘5球？玩尻我？一球都唔知入唔入到

平行時空 完全冇問題 過錢同入錢

真係多狗……
瞓啦唉… 當跌錢算…

快

嘩痴線架又miss

屌你 又唔入

睇緊韓k?

多仔真係

下場

On9

好癲。個龍門太細？

換走19號啦

Not today

呢隊多仔搞笑？

屌你真係好撚垃圾

HAZARD 含撚啦

又Miss，真係慶過火屎

咁都唔撚入

屌你老母痴撚線 4打2無

主隊好撚好笑

咁都出界

我亞媽都入啦你老母

咁攻法似會入

究竟係假波定真係廢
啲波爭啲爭啲咁 假波既話 有無咁好戲

呀嫲都入

我可以加盟多仔了

細佬真係差幾皮 好心讓啦 屌

多狗真心有少少離撚哂譜

有冇咁燈

仆街換GOTZE出黎仲好啦

多狗仲唔入想點

入球大定角大好

準備長跟你

咁多人多仔 大船

唔撚怪得知成日做二哥啦 咁既埋門

多比人入先啦

先禮後兵比主隊入先

無人想理

不過多仔贏就一定贏到
穿盤就

屌 你係咪冇睇過佢踢

多仔遲早失on9波

多謝手足

終於入

不如搵我踢， 我都可以踢到咁高咁歪

1:0

0:1

是咪準備賣料

屌那媽終於入一球

終於屌到入

針了 比隊仆街入先

入完波就唔刷角了

對面個龍終於忍唔住

通常幾粒鐘後會有翻 冇再打過去喇
但呢場走地你預冇左舊錢玩

百屌成材

真係要送到100%先入到

龍門送

龍門送禮

巴打想踢咩位

HAZARD條撚樣百屌成材

-6入的球

繼續買no goal

多謝燈

送到咁冇得唔入

清道夫啦最撚簡單

Fin撚柒鳩ally

姐喺無角啦

問題黎，仲刷唔刷角

唔通回後咩

正常應該3.0

支持

可以試下等幾粒鐘先，真係冇再打

對面都降硬班
唔演了

仲諗住佢會飛機

如果可以幫我追返條數 我願意做一生打手

好波！多仔繼續刷角繼續入

真係慘 咁樣輸

2.5s上船

多仔領先仲刷乜丫

埋門好少少應該穿左盤

0:1 角大 ft

踢咗大半場先得一粒

冇角了

做艇仔？

俾多3粒啦好唔好

我禁左2轉
第二轉出左
第一轉冇影

問完呢句十個有廿個都係賣

兩粒

0:2

2:0

上盤goal

45分鐘4粒不是夢

0：2 goalllll

多穿盤只需5分鐘

03準備！

散啦散啦 俾多兩粒我

撚半大

0-2 真係神奇更衣室

差1球 2.5b

嫌低水無入1.5b

賽前

辛祖
+
HAZARD

入球 (3)

撚鳩半大

真係撚半大，屌你老母

都話撚半大

1.5b收皮

屌 美國黑人單野關辛祖撚事 抽晒水咁 踼番好小小啦

屌你咩多仔

屌你老味買下盤個啲懶醒到
榜首打榜尾都輸我含撚

除衫悼念美國果個黑人

1.8唔低啦頭先

Lovely

角大未...

真,上場對拜仁做唔到野

聽晚rb繼續買對家
4關全過呀上盤

輸

咁早出黎gel

支持巴打

望唔透 真係望唔透
No2nd,主2nd 爆
主盤仲有半格

多蒙特糕！

Ching有料

好快0：3

全球黑人都出左聲

發達邦有冇面子球

屌那媽撚半客

sancho 入波仲好分

角呢

係得廣州個班無出

原來Sancho 入左波

大6當異見人士唔準出聲

咁撚樣入法，頭先開乜撚半細

賽前得1.95 買左

啲力架真係好煩 成日覺得個個都歧視佢地

出條撚咩，中出下D廣州妹唔好

白蘭特仲有個肚腩仔

1.95 已經好過你買上盤

仲差兩球 SANCHO大三元啦好嗎

冰C

3.5大有冇得諗？

只可以話因為真係太多仆街
巴打如果你唔係賣料狗 唔洗將佢地講嘅嘢放上心
時間長咗自然會有人認同你

屌佢老母臭閪 戒賭
買半大0:0
買+2 極速0:2
買1.5s 3分鐘收我皮
0:0買12.5 大 即冰

9.5加大持有？

仆街冰角既

8cft

多狗比d力 差1粒呀

推到咁高又未係出番9.5b...

1:2

1-2

好彩入左角細

下場買咩

咪理佢地，時間耐左就知啦，唔洗嬲

offside

2.5 派錢

針了

炸

越

買左Sancho 入波 , Brandt 比人換走

同埋兩格角大

完場12c ok

12
好彩無買細波

中風

off撚哂

我個主ng

嚇撚死炸左

屌，上盤丁住層皮

下世小心啲

繼續角黎睇下

多狗咪玩野

無角無入球了

刷角未

快撚d 2:2先 幫幫手

多仔真係死俾你睇

唔講笑 補一補主ng先

Brandt比人換走未

下盤已死

天台好大風

屌又想派膠

賢達輝好波

想問問個offside係好明顯定係差少少嗰隻？

炸完__ __入

多仔又撚呀

20c ft ok?

角呢屌

唔係以為會下盤呀？

好明顯

俾多兩粒啦

10c都唔知有無

明顯 完

冇問題

留名睇追和

多仔穿盤未

點解無Justice for HK

thanks 咁唔補飛住
以為對面嚟料

我G持你

龍門派膠

贏半格都要睇笑

偷笑

真 躝未

主ng @7.0

唔好咁啦

本身想補1.5s 好彩冇買

話說岩岩入完錢無左
到依家都未有返
完場打1818問下先

即係一定開唔到

半6全7

大把賣料狗都係萬萬聲咁買

夠膽就8c 完

補補主ng

係 買no goal收息算

同人民幣作對？
不了

多仔好似冇開過角大

介紹 ？

d黑人不嬲自撚私

入左波就角細了

真係100% 買左成份糧

咁快問行情

多狗終於百屌成材，醒一醒望吓都開心返少少
大波仲有氣

記得之前有個賣料狗又係咁借啲意打聽行情

11.5 b 1折出售

未有武漢肺炎最後個場有8.5買 買左8.5S 半8全8

冰啊

未買過唔係好清楚 估應該兩三千一個月掛

下盤24

btw 今日上盤日

3.5B俾個機會叫下啦

半6全7 犀飛利

點撚

12m

首爾 漢堡輸

12m?

柏達12m

主12

笑左

12M!!!!!!!!!!

隻手都算縮左

係要送

應該冇呀嘛？

主ng有福了

送12碼

12碼

入未

縮晒都吹 擺明送

屌7倍冇買

咁都判12M

好似無左

唔係咁開心話

7倍ng

收埋晒都唔睇var????

食埋黃

夾哂手都有

睇死炒

有轉機

隻手縮都12m

唔怪之主3突然落左咁多

上次保定都無吹今次吹咩撚？

Brandt比人換撚走未呀

黑哨到

睇都唔睇

走左啦

3.5b有冇希望

好撚彩補咗飛

有開12m盤

屌…E.CAN咁輸12M

無端端7.4大落6.4 都有知 係咪打假

呢場有無var?

多毛毛D波真係次次都要補飛先得

下盤點補好

Goalllll

GoALLLLLlLL

嘩 肥撚到

有
除非假波

Var都唔睇？

咁就一齊 齊贏

唔洗睇 球證企係隔離

縮手都有12m

買大就爽啦

咁撚樣12m

關咩事？

呢球肥仔到

冠軍都係拜仁啦
贏下錢好正常

咁都吹隻手縮晒

呢球多仔堅慘
利伸無買多仔盤

多仔D防守，堅!

半場 買大 易撚到

屌你老母臭閪 班球員贏緊冇乜所謂 我哋依度輸到仆街

半0全3

球證同路求你俾多粒3.5B

6.9主ng

爽撚到

2.5B

3點幾倍

Dllm 上場保定手球無人理

lm

8.5角大快入

好彩補左飛主ng

快快手換走白蘭迪啦

多狗爆Seed啦！！咁樣黑12M

一球算數啦 冰埋角佢啊

快到

1:3

屌你老母 主一角都無

上盤又贏

nba

13

3.5B

3.5 都開埋

爽到 主ng收完 開埋上盤

假到

即刻入番

即刻追返一球

3.5b goallllll

辛祖

大波cashed

強烈建議所有足球員斬撚左隻手

閪到 平時依啲波一定無12m

無入球可all in了

呢場咁奇怪

屌你痴撚線 半大死得好慘

1分鐘搞掂啦！

1:4唔該

屌你老味 上半場又唔見你班撚樣入

3.5b easy

半0全4

邊撚個話肥祖廢

快手1:4全槍

呢場好假下

屌你老母，半0全4

8.5角大追數

辛祖 2球

入多粒 有14倍

差3c

一生球迷了
建議佢增肥tim

啱啱應該聽上面位ching講買客其他

成班唔走去拍戲？ 仲踢波

睇嚟你買咗半主收息

算數啦

2.5球大 3.5球大

買上盤睇呢場真係心臟病發

my friend

無啦
追4.5差不多

再補了

呢D咪就係拜仁同多既分別

同路

而家仲袋緊錢
買上ng邪邪佢

多陣間就全格俾你哋睇

都贏到既 但睇多仔真係刺激好多

輸半算

覺得 主會入多球

個球証買左好多主

All in no 5th goal!!!

求1:4全格

頂撚實呀多仔

全力支持

蜜蜂仲有一兩粒入

仲想輸半…
肯定輸全

好爽
角球

下盤收錢

得狗又贏

上盤既朋友仲補唔補主ng
岩岩食左注第3球

唔好頂 入多粒好過

辛祖入球數臨尾落飛

好彩中ng

補啦

下盤每次見到多仔秒糕.....

就唔信咁燈

補少少都仲贏緊

屌柏達邦1c都無好撚垃圾

買辛祖,HAZARD入球都成2倍
半場買2.5B 3.5B 又3倍幾

今場無錢嬴真係要驗腦

又細角

角球呢屌

點解唔補？橫掂呢場已經正咗數

m記加大求批准！

唔好on9啦
做比一個人入，要買通幾多人

3:3都冇難度
多蒙特最鍾意呢個比數

差4角爽手

gchi!

我了

仲m記 祝輸

幾時先換走個19號

11.5b 苦主

輸左幾日 比下面好喎

屌 半場淨係買左1.5 無買2.5

9.5都死左

屌換走白蘭特未

最好就主5 客6食哂

黑鬼唔撚識落底

批准
但咪撚食m記

+1

10.5咋屌臭閪多

我8.5b苦主

即走

10c 半格都派

牙活加隻燒雞翼

換左

換新仔hea踢了

即換 又嬴

xashed

Lm

9.5b都死屌你老母

換左brandt
補多仔ng啦下話

D 角

講起好肚餓

點搞，冰撚晒角

睇黎8.5b都無 針撚死

角

主ng

8.5都死啦屌

半6全7 屌你買左10.5大

屌 同路

下盤針

不了，hea踢no goal完

辛祖一直唔妥夏蘭特
之前歐聯獨食到仆街,空晒都唔肯交比夏蘭特
辛祖無出幾場, 今場要追番入球數

整多球啦多仔

8.5大會係奇蹟？

8.5高水到

多仔入波先
無計

角大全收皮

多仔d角真係好撚狗

好on 9又收irder冰角

岩岩換左

半個鐘無角

發達邦一角不刷

好在fps 死左買唔到下盤

主黎多球啦

4.5s頂到實一實

追返角細啲數未

冰角冰撚左30分鐘

不賭黨又羊

我仲有8舊水未拎返

8.5b叫爆佢

點解上一場重未派彩嘅

我拎返好耐了，你試下重入睇下有無

應該會23

主拿左面子球都收工啦

俾多粒等上盤全格

多仔初盤角開10.5真係派錢

控角

冰撚左30分鐘賭閪咩

你試下呢度派啊拿

輸左咪未派，俾條飛黎睇下

角一隻都冇
垃圾時間

主ng第五球

兩邊都腳軟了 搓下波仔等完場

辛祖見到連登仔上半場恥笑
即刻入兩球救盤救大波

泡菜波都冇咁耐

仲有無波入

今日係咪除左漢堡閪之外，全部上盤都正氣？

我拎左3次$400，重入都淨係拎返一次$400

上面有個巴打話多仔十幾場未多過十角

No goal收息

穿了

全格

1:4

上盤開心到

1:4？

即入

1 4

角？屌你老母

半0全5
勁到

燈

一買完主ng就1-4

Goal

上盤手足

知錯啦 唔敢買多仔對家啦

你等埋今晚結算，睇下聽日有無，無就聽朝打電話嘈佢

Gel頭

多仔神救上盤

多狗百屌成才

今日終極燈 屌你老母

好勁

謝燈

有波入就無角

30分鐘入5球 但係1角都冇 屌你老母

3格角

搞店

中場係咪有手足有預感會有5球

頭先有人話半0全5

講左嫁
上盤+ng 2.1倍gellll

呢輪德甲d上盤正氣到

屌 我no goal阿

終於

Gel個頭補個主ng先

多仔角都買 未輸夠?

想問買多角大係抱住咩心態去買

惟有係咁
屌，主ng又燈左

下盤又要驗腦

on撚9 半0全5入球
半6全7角球

hi

係 有d料

角球呢屌你

多狗角大殺手

手足勁

上盤easy到

無入球收息時間到

客其他得唔得？

呃你做咩姐

兩場德甲輸10k 咁都輸得哂全格 笑4

入多下！

入播多過國

拜仁後全大波 呢D先係踢波 3點半場韓職西撚到

89分55秒吹雞完
你諗你

屌你上盤正氣日
下場轟落rb到

888888

做咩姐你

88888

有得踢先算

勁撚到

多換新仔訓練班了

屌，好少會咁，建議你今晚都無就打電話，因為結果都出撚哂

今場應該唔會有人輸錢

除左買角

全角大都算係咁啦

面子角都有埋

世盃功臣淪落到後備落場都無份 慘

完未

999999

99999goal

9角完

9c

差D １：５

比多兩連c大家開心

9999

求下你11

正！！！9c

Brandt係唔係冇收過牌冇入過波?

3章啦

又中位數

又差！

聽日rb應該要撚狗了

yes

一出糧就...輸淨1k
好似真係要戒...

追數成功

1-5

真１：５

1:5 = =

10派

1:5

科隆中左武肺

9角比多2角得唔得

10c啦唔該

5球手足差啲
不過都小勁

殺NO GOAL

1:4蛋個巴打

屌你上半場可以一粒都冇

正氣8.5b開到7倍先刷

一係唔入 一黎炒5粒

10c未

原來係你唔怪得係咁入波

買左佢比人換

半0全6

半0全6，半細慘死😭

真係好撚嬲

比多2c

入球大多多都有

10c開硬有機11c

11.5b 可以嗎

戒啦

咩波黎

冇啦，準時完場

多半0全6係基本嘢

痴撚線4.5淆左 無買

呢場又執廿幾萬

痴撚線 咁都爆我4.5s 認輸

馬上完場！

真撚尻半大

唔講以為係角球

俾多球聽日買波衫

嬴盤 輸角

有冇買咗全巴打出嚟講兩句

假波

買下盤真係要驗腦